陳彥霖事件：民間調查隊

如果真係照尋人啟事所講，陳彥霖係由9月19日下午2:15最後一次聯絡後失蹤，我地可唔可以循住個方向，地毯式搜索，問逐間附近的商戶提供大概既時間cctv，睇下可唔可以影到佢離開美孚站後既去向？又或者當時經過附近既車既車頭cctv?

我地連登又可唔可以成立調查隊去查？

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

彥霖死得好慘

可以開個TG group?